##Moduł importu produktów pobieranych z adresu url na potrzeby zadania
Moduł został stworzony na potrzeby zadania rekrutacyjnego dla firmy Fast White Cat. 

Wersja Magento 2.2.6

Aby moduł działał musi znajdować się w ścieżce

> app/code/MichalSzargut/Test/
